养狗了没有 养条狗一米大

养狗了没有
养条狗一米大
一米大？
我养的四米大
养的是狗是马？
是狗

要用簡體先至襯返泡菜文

死韓狗